大家覺得占士勁d定KD勁d

占士今年好似回哂塘，下季又唔知去邊

相反kd 今年輕鬆拎冠軍

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

牙波 (健康) (朗素波?≧?≦?)
#29784

你勁d

樓主最勁